曼聯求購遭拒！高華錫：摩帥戰術風格太醜...

高華錫想要離開皇馬，這已經不是什麼秘密。但是現在疑問是，高華錫的下一站會是哪？據《馬卡報》透露，摩連奴的曼聯已經向高華錫伸出了橄欖枝，但是卻遭到了高華錫的拒絕。

《馬卡報》表示，摩連奴十分喜愛高華錫，得知高華錫的離隊意願之後，摩帥毫不猶豫地送上了一份6000萬歐元轉會費的報價。

但是，高華錫對於加盟曼聯一點都不感興趣。他確實想離開皇馬，但下家必須給他充足的出場時間。在高華錫看來，曼聯的技術風格太糟糕了，並不適合自己。

高華錫並沒有入選皇馬的美國行大名單，西媒稱他會在未來幾天回到球會進行訓練，不過他仍然堅持自己的想法，那就是離開。

皇馬新帥盧比迪古並不想放高華錫離開，他的任務就是讓高華錫感覺到自己在球隊中的重要性，並希望克羅地亞中場能夠改變自己的主意。

去Mu利記啦diu

條路自己揀，仆街唔好喊

講得好